{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000103293",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마중풀빌라_1"
    },
    "text": "感性に満ちた迎えプールヴィラは、お客様に清潔で快適な環境を提供します。 宿は中央に位置するプールがあって泳ぐのに良い雰囲気を誇っています。 また、様々なサービスや便益施設を提供していますが、追加料金が発生し、価格が負担になる場合があります。 宿の内部はメゾネットタイプで構成されており、ツーベッドとして利用することができ、用品がよく備えられています。 ただ、一部曖昧なセンスが足りないようです。 清潔度は概ね良く、駐車場も広くて便利です。 宿の内部にはバーベキューグリルも使用できます。 しかし、プールが予想より小さく、階間騒音がある可能性があり、少し残念に思うことがあります。 値段の割に少し残念な部分がありますが、猫好きの方には良い宿かもしれません。 また田舎的な雰囲気で静かに留まるのにも良いです。 スパ/ジェットスパは疲れを癒すジェットスパが利用でき、個別バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 宿内には無料で利用できるプールもあり、夏場は涼しい水遊びが楽しめます。 周辺には様々な観光地もあり、ペンションで楽しむのにも最適です。 仏国寺、ブルーワンウォーターパーク、ポート·オブ·カリフォルニアビーチなど、さまざまな観光地を訪れることができます。 駐車はペンション内に可能で、車を利用した距離で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は感性に満ちた迎えプールヴィラで、清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "宿は中央に位置するプールがあり、泳ぐのに良い雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生するサービスや便益施設はありますか？",
            "answer": "はい、様々なサービスや便益施設がありますが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのような構成ですか？",
            "answer": "宿の内部はメゾネットタイプで構成されており、ツーベッドとして利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "宿の清潔度は概ね良く、駐車場も広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、宿の内部にはバーベキューグリルも使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "プールは予想より小さくなっています。"
        },
        {
            "question": "宿内で騒音はありますか？",
            "answer": "階間騒音がある可能性があり、少し残念に思うことがあります。"
        },
        {
            "question": "猫好きの方におすすめですか？",
            "answer": "はい、猫好きの方には良い宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺、ブルーワンウォーターパーク、ポート・オブ・カリフォルニアビーチなど、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿内に駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 370
    }
}